發覺耶撚真係好恐怖

話說呢排完Sem番屋企
屋企人同我講斷斷續續呢兩三個月都有耶撚敲我地門 每次都會話有冇興趣信教 同話係我地有興趣 之後俾張傳單我地睇 但係明明根本成家人都冇接觸過相關既人 更加冇呢種意慾去信 竟然知我地姓咩同屋企有咩人 好似比佢查哂家宅咁 有d心寒

不了要返工

同佢宣傳佛教